<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Urban Bio Space Simulator on IMI Showtime</title>
    <link>https://htw-imi-showtime.github.io/staging/ss25/bachelor/b4-urban-bio-space-simulator/</link>
    <description>Recent content in Urban Bio Space Simulator on IMI Showtime</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>de-de</language>
    <atom:link href="https://htw-imi-showtime.github.io/staging/ss25/bachelor/b4-urban-bio-space-simulator/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Team</title>
      <link>https://htw-imi-showtime.github.io/staging/ss25/bachelor/b4-urban-bio-space-simulator/team/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://htw-imi-showtime.github.io/staging/ss25/bachelor/b4-urban-bio-space-simulator/team/</guid>
      <description> Team Alejandro Martinez Hernandez Alexander Jäger Anton Lehmann Harvey Benn Konstantin Schiwarov Lennart Weissenstein Tobias Bayer </description>
    </item>
    <item>
      <title>Team1</title>
      <link>https://htw-imi-showtime.github.io/staging/ss25/bachelor/b4-urban-bio-space-simulator/team1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://htw-imi-showtime.github.io/staging/ss25/bachelor/b4-urban-bio-space-simulator/team1/</guid>
      <description>Team Alejandro Martinez Hernandez TODO: Was willst du sagen? Was hast du im Team gemacht? Corporis odit id aperiam excepturi deleniti occaecati dolorem iusto. Est saepe mollitia vitae earum quia. Quibusdam mollitia ad et aut quia quae voluptatem cum. Tempora deleniti sed porro officiis voluptatibus. Impedit esse aut velit nostrum facilis quod. Consectetur inventore soluta voluptates voluptates molestiae optio fuga deserunt.…&#xA;Alejandro Martinez Hernandez Alexander Jäger TODO: Was willst du sagen?</description>
    </item>
    <item>
      <title>Team2</title>
      <link>https://htw-imi-showtime.github.io/staging/ss25/bachelor/b4-urban-bio-space-simulator/team2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://htw-imi-showtime.github.io/staging/ss25/bachelor/b4-urban-bio-space-simulator/team2/</guid>
      <description>Team Alejandro Martinez Hernandez Corporis odit id aperiam excepturi deleniti occaecati dolorem iusto. Est saepe mollitia vitae earum quia. Quibusdam mollitia ad et aut quia quae voluptatem cum. Tempora deleniti sed porro officiis voluptatibus. Impedit esse aut velit nostrum facilis quod. Consectetur inventore soluta voluptates voluptates molestiae optio fuga deserunt. Alexander Jäger Corporis odit id aperiam excepturi deleniti occaecati dolorem iusto. Est saepe mollitia vitae earum quia. Quibusdam mollitia ad et aut quia quae voluptatem cum.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tools</title>
      <link>https://htw-imi-showtime.github.io/staging/ss25/bachelor/b4-urban-bio-space-simulator/tools/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://htw-imi-showtime.github.io/staging/ss25/bachelor/b4-urban-bio-space-simulator/tools/</guid>
      <description> Tools Unser Spiel ist ein Unity Projekt, also haben wir C# verwendet. Fuer unsere Build Pipeline in Gitlab haben wir Google Cloud Runner verwendet.&#xA;C# Unity GitLab gcloud terraform </description>
    </item>
  </channel>
</rss>
